掉咗儲咗幾年嘅首期落車仔到 買咩樓好？

有咩好提意？